恭喜真·運動員李慧詩再度奪冠

真·香港之光

廣告商應該要搵宜d運動員做代言先岩

電莖損手ok?

陰莖選手

唔通搵白粉仔咩

白粉仔 WE TRUST

見到禾歌個ig story tag左李慧詩
本身諗住follow埋佢支持下
點知原來佢set左做private
覺得佢真係專心做個運動員 唔似好多出左小小名就當自己名人明星但又無成績既人

白粉仔有咩成績

In 胡子彤，we lose

心無雜念

抵佢做香港之光

香港運動員唔係垃圾

香港人

要支持就支持個班真香港運動員

咪再亂支持個班偽運動員既「明星」

真運動員

香港運動員
應該得李慧詩同傅嘉俊係真正世界級

仲有無？

黃金寶 李麗珊唔算咩

反而最出名果堆明星運動員又冇咩拎過獎

算啊

其實仲有部分拎個獎，但又唔紅

個堆垃圾圍威喂就算啦

黃金寶當年真係好撚勁 睇番比賽都好激動
李麗珊都好撚勁
睇完第一次感受到原來為自己國家/地方驕傲真係會喊